數獨真係好好玩

有冇人明？

有，小學拎冠軍

integration 先正

呢個正啊

咩來,點玩

我嘅程度只能夠玩數獨

唔怪得知你咁毒

點解我身邊啲人唔識玩

我同你玩 睇下邊個獨啲

鬥獨